大家點睇屎萊姆又拍片話減肥

睇死佢減一陣又潛水 又打回原形 之後又拍片減 無限loop

用眼睇

成撚日都話減肥 過一排肯定不了了之

屌呢條垃圾膠都廢事俾
咪撚睇佢啦

wfc

無follow過

好多肥仔都係咁,宅男個ken同外國個dayum drops以前又係拍片話減肥最後打回原型

點解要睇

佢今次話減唔到唔知幾多
刪channel喎

佢又想借啲耳幫gogi 賣廣告

一個月後咪個 15磅喎 你估易？

咪知*

個billy係咪佢細佬黎
好撚似樣

以前都冇乜野， 依加條條都廣告

仲要扮唔係廣告

咪又係愈減愈肥 唔肥當贏